{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_004871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "자연애 품 캠핑장"
    },
    "text": "自然愛品キャンプ場 (자연애 품 캠핑장)\\n\n全羅南道谷城郡玉果面朱山里591\\n\n自然愛品キャンプ場は、家族や恋人が食事やキャンプ、夜景を一ヵ所で楽しめるヒーリングの空間だ。 ここは周辺が山で囲まれリスが出てきて遊ぶほど空気が良い谷城玉果面珠山里に位置している。 入ってくる出入口には公園があり、美しい景色で訪問客を魅了する。 散歩中に雰囲気のあるレストラン兼カフェで食事やお茶を飲むことができ、特にマスコットのハートレールは代表的なフォトゾーンだ。 ちなみに夜間はライトアップして華やかな夜景を見ることができるので、夕方に来ることをおすすめする。 恋人たちのデートコースとしても最適だ。 入口から入ってくる道には砂利が敷かれており、キャンプ場の中には天然芝とデッキが位置している。 広い空き地もあり、子供たちが走り回って遊ぶのに良い。 キャンプ場の中には日差しが入ってくるが、木が多くて陰を形成し、午後になると日が暮れて涼しい。 索漠たる都市から少しでも離れて愛する人たちと一緒に休める空間を探すなら自然愛品キャンプ場をお勧めする。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場、キャラバン'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山、森、渓谷」があり、「直営」方式で運営しています。 「渓谷水遊び、散策路」をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "自然愛品キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "自然愛品キャンプ場は全羅南道谷城郡玉果面朱山里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "自然愛品キャンプ場の周辺には何がありますか？",
            "answer": "自然愛品キャンプ場の周辺には山があり、美しい景色が広がっています。"
        },
        {
            "question": "自然愛品キャンプ場では何が楽しめますか？",
            "answer": "自然愛品キャンプ場では食事やキャンプ、夜景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "自然愛品キャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "自然愛品キャンプ場の特徴は、周囲が山で囲まれており、リスが出てきたり、空気が良いということです。"
        },
        {
            "question": "自然愛品キャンプ場の入口には何がありますか？",
            "answer": "自然愛品キャンプ場の入口には公園があります。"
        },
        {
            "question": "自然愛品キャンプ場で食事やお茶をすることができる場所はありますか？",
            "answer": "自然愛品キャンプ場では散歩中にレストラン兼カフェで食事やお茶を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "自然愛品キャンプ場のマスコットの名前は何ですか？",
            "answer": "自然愛品キャンプ場のマスコットの名前はハートレールです。"
        },
        {
            "question": "自然愛品キャンプ場では夜景を見ることができますか？",
            "answer": "はい、自然愛品キャンプ場では夜間にライトアップされた華やかな夜景を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "自然愛品キャンプ場はデートに最適な場所ですか？",
            "answer": "はい、自然愛品キャンプ場は恋人たちのデートコースとしても最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "自然愛品キャンプ場の中には何がありますか？",
            "answer": "自然愛品キャンプ場の中には天然芝とデッキがあり、広い空き地もあります。"
        },
        {
            "question": "自然愛品キャンプ場の周辺の自然環境はどのようなものですか？",
            "answer": "自然愛品キャンプ場の周辺の自然環境としては山、森、渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "自然愛品キャンプ場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "自然愛品キャンプ場では渓谷水遊びや散策路を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 518
    }
}